








\subsection{Integratietesten}
%\newIntegratieTest 
%{Verwijzing naar de voorgaande test}
%{verwijzing naar de volgende test}
%{welke deelsystemen worden nu aan elkaar geknoopt? Bijvoorbeeld: deelsysteem 1 en 2}
%{Testomgevingen en dergelijke}
%{Welke interfacespecificatie(s) worden door deze test aangetoond? bijvoorbeeld: ISPEC-1.1.}
%{Wat wordt als input gegeven aan welk deelsysteem}
%{Wat verwacht je aan de uitgang van welk deelsysteem?}
%{Hier komt de voorwaarde voor deze integratietest om door de mogen gaan naar de volgende stap in de integratietest. Bijvoorbeeld: na 3 keer testen met een maximale afwijking van 3\%}
%{naam test}

%Integratietest 1
\question{In hoeverre zijn de integratietests nodig. Ik denk namelijk als alle systemen niet echt te testen zijn lost van elkaar, omdat je de library nodig heb om connecties tussen de main hub en de modules om de integratie te testen.} 
\newIntegratieTest 
{Geen voorgaande test}
{Main hub en meerdere modules}
{De module en de main hub worden aan elkaar gezet en samen getest}
{Zie \nameref{subsec:testopstelling}}
{
    \ispecRef{2.1} \newline
    \ispecRef{2.2} \newline
    \ispecRef{3.1} \newline
    \ispecRef{3.2} \newline
    \ispecRef{3.3} \newline
    \ispecRef{3.4} \newline
    \ispecRef{3.5}
}
{Main hub:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Een switch om het aan te zetten
    \item Vermogen
\end{itemize}
Module:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
%    \item Een knop om de module aan te zetten
    \item Vermogen
    \item Te hoge concentratie waterstof
\end{itemize}
}
{
Deze kan als geslaagd worden gezien als de verschillende systemen de volgende outputs hebben: \newline
Main hub:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Audiovisueel signaal
    \item Opgeslagen data van een fout
\end{itemize}
Module:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Audiovisueel signaal
\end{itemize}
}
{Er zal 3 keer een te hoge waarde voor de sensor gegeven moeten worden moeten worden. Elke keer zal er een audiovisueel signaal gegeven moeten worden en de tijd, sensorwaarde en module ID moet opgeslagen worden. Kijk of deze waardes kloppen met wat er ingevoerd is. Gebruik een paar verschillende modules apart en test het ook hiermee}  
{Integratietest tussen module en main hub}

%Integratietest 2
\newIntegratieTest 
{Main hub en één module}
{Main hub en Library}
{Er worden meerdere modules aan de main hub gekoppeld}
{Zie \nameref{subsec:testopstelling}}
{
    \ispecRef{2.1} \newline
    \ispecRef{2.2} \newline
    \ispecRef{3.1} \newline
    \ispecRef{3.2} \newline
    \ispecRef{3.3} \newline
    \ispecRef{3.4} \newline
    \ispecRef{3.5}
}
{Main hub:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Een switch om het aan te zetten
    \item vermogen
\end{itemize}
Module:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
%    \item Een knop om de module aan te zetten
    \item vermogen
    \item te hoge concentratie waterstof
\end{itemize}
}
{
Deze kan als geslaagd worden gezien als de verschillende systemen de volgende outputs hebben: \newline
Main hub:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Audiovisueel signaal
    \item Opgeslagen data van een fout
\end{itemize}
Module:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Audiovisueel signaal
\end{itemize}
}
{Er zullen 3 waardes, die het maximum overschrijden, worden gegeven aan verschillende sensoren. Elke keer zal er een audiovisueel signaal gegeven moeten worden en de tijd, sensor waarde en module id moet opgeslagen worden. Kijk of deze waardes kloppen met wat er ingevoerd is}  
{Integratietest tussen meerdere modules en main hub}

%Integratietest 3
\newIntegratieTest 
{Main hub en meerdere modules}
{Module en library}
{De main hub en de library}
{Zie \nameref{subsec:testopstelling}}
{
    \ispecRef{1.1} \newline
    \ispecRef{1.2} \newline
    \ispecRef{3.2} \newline
    \ispecRef{3.3}
}
{Library:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item user input
\end{itemize}
Main hub:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Een knop
    \item vermogen
\end{itemize}
}
{
Library:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item csv bestand
\end{itemize}
Main hub:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Audiovisueel signaal
\end{itemize}
}
{Gebruik de uitkomsten van de vorige twee testen om de csv bestanden uit te lezen en kijk of de bestanden de juiste data hebben gemeten en doorgegeven}
{Integratietest main hub en library}

%Integratietest 4
\newIntegratieTest 
{Main hub en library}
{Niet van toepassing}
{De module en de library}
{Zie \nameref{subsec:testopstelling}}
{
    \ispecRef{1.1} \newline
    \ispecRef{3.4} \newline
    \ispecRef{3.5}
}
{Library:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item instructies van gebruiker
\end{itemize}
Module:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Een knop om de module aan te zetten
    \item vermogen
    \item te hoge concentratie waterstof
\end{itemize}
}
{
Deze kan als geslaagd worden gezien als de verschillende systemen de volgende outputs hebben: \newline
Library:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item csv bestand
\end{itemize}
Module:
\begin{itemize} [topsep=0pt,itemsep=-1ex,partopsep=1ex,parsep=1ex]
    \item Audiovisueel signaal
\end{itemize}
}
{Via de library zal de module goed uitgelezen moeten worden met minimaal de tijd, module id en de sensor  waarde}
{Integratietest module en library}